抗爭者請入

利申番先非5毛但我一直覺得我地嘅抗爭其實最終都係冇用嘅 點解咁講因爲我地對抗嘅人其實係共產黨

暫緩都冇用?
係呀，佢隨時會推番上嚟
但你唔抗爭，今日條例已經過完送緊人上去

咁多歷史事件可以比我地知道 中共係一個滿手鮮血嘅政權 佢地殺過億人我地班香港人算係咩 長春圍困事件都可以睇到佢地對敵人同無辜市民都可以係心狠手辣 所以我覺得我地點打都唔會贏到

但係有冇諗過中共而家對我地香港人嘅憎恨度極高 第時真回歸嘅時候會滅族

我69 616 71 77 都份幫手去旅行不過冇留守或沖過但係我真係覺得好冇力同沮喪一直有人輕生

所以應該要馬上北上追住領導人碌鳩含?講Sorry?

遊行

你當德國、捷克、匈牙利、波蘭等等嘅抗爭係啲乜
咪撚再失敗主義啦，乜都唔做就真係乜柒都無啦

今次政府「暫緩」
只係主要係因為美國既香港政策法，影響到中共官員既利益

佢地對抗嘅政黨係唔會殺咁多自己種族嘅人架但係共產黨會啊長春圍困 三反五反 ab團 六四 文革

共產黨大曬呀？巴屎閉呀？

岩, 記得叫你老母如果不幸被人強姦時要主動含撚爭取強姦犯對你老母既好感

我係我覺得我地好似魚檔嘅魚點掙扎就算跳得出個砧板最後都會比人汁番上嚟任人魚肉

搵人屌醒我唔想咁負面

上述國家都有對抗過共產黨
所以你所指嘅應該係中共（？）

我想講嘅係 唔理係中共 蘇共
納粹定國民黨都好 都曾經為左鞏固自己政權而殺左好多人
理撚得你係咪自己種族 逢異見者必殺係常識啦
納粹果陣除左猶太人 都死左好多聲援佢地嘅德國人
根本我地就唔應該覺得佢地係殺緊「自己人」
呢度無人同共產黨/中共係自己人

唔想死咪要諗辦法囉 大把成功例子唔睇
淨係拎啲失敗嘅喺度打飛機
成撚日屌啲大陸人唔反抗
中共下個要姦嘅就係你 唔通真係唔反抗 「好好享受」咩
有邊個香港人唔知抗爭唔容易 要犧牲嘅好多 甚至可能係條命
但依家趁有得反抗都唔去做 就真係抵撚死啦

所以我有幫手出一分力但係每當諗起中共嘅歷史就會覺得好無力

智障就靜少少啦

邊到智障 得閒睇中國近代史 就會明白我點解會咁講